【無人開po】 2020 日本代表及日本職業聯賽討論 4 鹿島反底了

上田bb!!!!

球玉上田

又入了又入了

天野純ready

上po link:
【反國安國歌法】 2020 日本代表及日本職業聯賽討論 3 還能復賽嗎

大m對大b

横浜追和！

紅狗成班雪糕筒

雞寶：Ueda奠定正選

染野唯月呢

康哥回春

8號仔去咗邊

三竿健斗呢

3:1

數據唔呃人

三竿踢緊 染野周中U19集宿完俾佢抖下

何か

屌3-2

開始

可以擔保到後防唔再失波？

下場Zago快啲俾我嘅荒木bb踢吓啦

袋傻馬立即入波

傻鳩27號松村優太今季係咪後備都未坐過

聯賽無

臭腳個條光頭鳩唐山翔自又退出唔踢U19又無入陣容 去撚左邊呀

傻馬個轉身

佢踢聽日場波

我川隻三苫薰又幾撚勁

星期三冇睇？

包括埋演技

Ito Sho

上田今日命中率再好啲就fit晒
要keep住呀

白崎GGGGOOOAAALLLLL

上田高命中率就唔係上田

丁3留俾你睇

又派膠

白兵好波

水手比人睇通哂打法今季都幾麻煩

有得練嘅

貼多次

睇左水手咁多場 對手都有好多單刀機會
大部份都係通過長傳反擊
主因係水手打迫搶 整體壓上
務求盡快搶番控球權

但係今年嘅逼搶力度同緊密度都大不如前
696都可以望住放長波
暫時睇落至少出現5次反擊

依家賽程相對尚未咁密，逼搶嘅速度都慢咗
之後賽程再密啲嘅時候點算？

畠中今季咩事

中村俊輔後備落場

屌那星兩球十二碼都黑返黎

禾巨都4:0屌打緊橫濱星

今日禾鹿禾巨一齊然

屌原來金鎮鉉今場著場區球員件主場黎守龍

第2個都叫中手既....
雖然博到果球12碼係插水, 但感覺三笘薰真係好過旗手唔少

對面齊藤光毅真係幾好波

幾時落j3一齊玩玩

橋剛大樹
組長識唔追輪換

呢方面臭腳經驗豐富好多 禾鹿都未降過班

成隊橫濱都踢得幾好
估唔到咁堅持喺後場做短波上去
前面一美和成做支點 齊藤光毅做竄擾又夾到
齊藤應該呢兩三年要搵機會外流

幾時先釋放智障

禾鹿win

好撚滾動

成班茨城佬衝出黎互含

你川champ得啦cls

而家唔含幾時含

btw三浦春馬都係茨城人

聯賽榜終於超越鳥栖

季初唔搞住
好似上季咁，季尾先再出手
廢事有人又退出

Btw, RIP

仲要食人血饅頭

anyway

#不離不棄神奈川

櫻花2粒

櫻花 睇嚟只要有一個禮拜休息嘅比賽佢哋發揮都幾好
弱點暫時睇落係板凳深度比較差

牙勇
終於睇到牙勇個紋身

唔想睇條垃圾片山瑛一出嚟盲跑

洛天拿好撚鍾意用佢換坂元

靠哂一招手榴彈

右邊得佢一個
出木本恭生又唔岩位
真係得佢打到右邊肯走上走落，話晒都打過前鋒同閘位

紅狗

組長躝啦
東京2-0

Adailton 一打三

三個都 mark 唔住一個

全隊上晒力

世界波啦呢球

青木

得返清水未反

呢隊要反底唔易

非正式統計
出杉本先好似9成會柒

無降班 有乜所謂

唔洗再試三哥加牙勇

睇到牙勇都可以喊三聲

鳥栖は開幕から5戦連続無得点。昨年の第32節から続くリーグ戦の無得点は8試合連続となった。連続無得点試合のJ1記録は前節で更新していたが、これで2009年にファジアーノ岡山がJ2で記録した8試合のJリーグ記録に並んだ。

破紀錄
收番牙mu未

冇錢養

禾鹿4：2橫濱水手
禾巨4：2橫濱海灣星

兩隊愛隊同一個比數然

還我

聽日睇我表演

還俾東京V

【横浜Ｍ】シティ・グループと契約延長へ…提携解消報道に「現時点でそのような事実はございません」 #Jleague #横浜Ｍ

日刊又fake news

富安健洋意甲第一球

出吉B未

出左

入波了

兩球

咪又係豬俾62島

【2020年J1第5輪總結：鹿島破水手取首勝 橋本贏波壯旅歐行色】

開季6場全敗嘅鹿島鹿角喺今輪賽事終於轉運，今季首次上陣嘅上田綺世立即梅開二度，協助球隊主場以4：2大破橫濱水手，終於擺脫坐咗接近5個月嘅榜尾位置。鹿島之前4場聯賽只得26.2%全J1最低射門命中率，但係今場13射8中，命中率達61.5%，仲唔包括上田綺世上半場兩腳單刀失機。

水手今場用返上季勝利陣容都要慘敗，今季5戰只得4分輸咗3場，已經落後榜首9分，衛冕機會大幅降低。而且水手近日仲傳出以曼城為首嘅城市足球集團決定中止合作嘅消息，並準備將手上持有嘅20%股份放售，不過水手高層尋晚賽後否認相關消息，仲話同城市足球集團傾緊再續多一年合作，到底水手近期表現低迷係咪受呢個消息影響，就真係可圈可點。

川崎前鋒就有小林悠復出入兩球，作客以5：1大破橫濱FC，以4勝1和不敗成績繼續排榜首。FC東京就以2：0擊敗浦和紅鑽，打破浦和今季不敗身，東京唔單止取得近13次對浦和以嚟首勝，亦打破東京近16年主場不勝浦和嘅魔咒（唔計2013年喺中立場贏波），東京以4勝1負升上第2位，橋本拳人轉會羅斯托夫前最後一仗以贏波作結。至於大阪櫻花就以2：1擊敗廣島三箭，同樣以4勝1負升上第3位，只係入波較少屈居東京之後。

而清水心跳就畀古橋亨梧入2球同貢獻1次助攻打敗，神戶勝利船主場以3：1贏波。清水再輸一場之後開季5連敗，成為唯一冇分嘅球隊。而鳥栖砂岩就以0：1輸畀名古屋鯨魚，雖然唔使包尾，但係仍然係唯一入唔到波嘅J1球隊，跨季8場食白果破球會最差記錄。
From: J League情報站

你又甩手

【Ｃ大阪】東京五輪代表ＦＷ前田大然獲りへ 今季はポルトガル１部でプレー

咁多前鋒

岡崎幫Huesca最尾一輪反cup拎西乙冠軍

岳仔既拉科要降落西丙

岳仔回家就唔洗降班

轉頭去埋臭腳

快啲回家啦

係就好

3個架仔踢西乙 冇諗過最霉會係佢

件衫好好睇呢

咁你買未

東出

句英文寫乜

I HAVE PINK BLOOD IN ME

池田

禾鹿底已反
今日就係要然

今日神奈川一定然

Urawa Reds this season with Kenyu Sugimoto on the pitch:

1 goal in 248 minutes

Urawa Reds this season without Kenyu Sugimoto on the pitch:

5 goals in 202 minutes

Coincidence? Probably not.

前田大然に既報のセレッソ大阪に続き、横浜Fマリノスも参戦。
関係者によれば既に両チームはオファーを出したとの事。

水手又買

水手仲多前鋒

呢條友快就快 但把握力仲廢過上田綺世

丁3啱佢踢

238萬人

回巢東京V啦

#神奈川一定贏

仙頭啓矢

M子 N爸 肥雞一家親

土居先發

夠做啦

好！重注水手盤先

唔知畠中同伊藤頂唔頂得住斉藤同一美

畠中比d日本傳媒屌到仆街

泰亞高馬田斯係傷左定點？

係咪因為入過

傷啦 上場仲要換出
應該根本未傷好，但中堅實在唔太得，焗出之下再傷

傻馬

出十字死光
但出マウリシオ，佢點守到柏件大黑鳩

智障條智障又去咗邊

大改革下既犧牲品
宇賀神都係

柏木陽介咁多場連後備都冇

般奴文迪斯係咪已被放棄

上呀禾鹿

今年好似好多巴西鬼都狀態差

禾鹿比之前幾場威脅真係大咗好多

靜啲

中楣
橫濱FC勁到

依隊水手

講事實

你唔係唔知你幾燈架啦

00完

我一啲都唔燈

靠owngoal
讓緊-1/1.5啊 快d入

OG唔計

#神奈川然撚咗

上田

清水個龍門迪基亞上身

姐係輸近柱同甩手？

1 - 谷晃生は鹿島戦でJ1初出場（19歳243日）。2000年以降に生まれたGKで今季J1デビューを飾ったのは小畑裕馬（仙台）、梅田透吾（清水）に次いで3人目。新世代。

鳥栖は清水戦で今季J1初ゴール。昨季も含めると昨年11月の松本戦以来、リーグ戦では831分ぶりの得点だった

終於有

水手開季至今，本土比賽第一次半場領先

另一邊廂小島亨介仲未有機會

古橋好撚勁

Uedabb下半場立即入波

真

都倉腎

你川做緊乜鳩？

牙駿食開你川

上呀Ito Sho

橫濱兵敗如山倒

#神奈川又贏

又燈

屌你老味

Cup佢啦禾鹿

【無人開po】 2020 日本代表及日本職業聯賽討論 4 鹿島反底了

頭先已經有幾球兩邊斬埋去無人mark人
結果真係要豬

下場再反過

今場 仲川同龜波氣功都傷出

還掂都豬，放染野出嚟踢啦Zago蛇

#神奈川痴撚咗線

中村回來了

紅鑽輸多球

禾鹿失分，你紅狗都唔可以好過

紅狗10分 禾鹿3分

0-3

0:3

染野首發事項 黃牌

抵啦

笑話
唔識搞就返去食草啦

Zago笑而不語

成條後防線無一個有制空權
俾人高空轟炸都炸死
仲未計西川呢啲柒頭連續兩場派膠

組長幾時走人

準備又拉banner

In Zago I trust
Give Zago a season

谷晃生會唔會太fit?

禾鹿下場再反過底

仙台又只踢上半場

2020丁1冠軍你川
內定得啦

紅狗冇左DENG就唔識守

好快會過埋

清武

Clean sheet

花啲前鋒個個都係做策應 冇一個做到一劍封喉

btw片山ready

昏迷左好多日
我地個谷晃生輸左幾多球

換片山瑛一都唔換柿谷

柏木陽具係咪已經有作用，連sub 都冇

*冇作用

柏木、槙野、宇賀神全部可以轉會

0:4

浦和一場波嘅失球仲多過禾鹿總分

desabato

小林仲咁勁

同意 佢好重要
2號雞得

好多球迷都問你去咗邊喎

湘南は鹿島戦で今季初勝利（1-0）。

仲間隼斗正選2場都入波+贏波

瀨川𧙗輔無掟企

普斯迪高路贏緊4粒都唔用盡下啲換人名額
大津 渡邊都無得落下場操下

95.5% - 藤田直之は第6節神戸戦で、チーム最多タイとなる66本のパスで成功率95.5%を記録（成功：63本）

條友依加carry住櫻花成條中場

佢尾段神救咗球

隊波踢到pat屎咁
喺屋企撚下狗好過

嘩！

上季開始跌 watt 跌得好快

仲有fabricio

明明3張都未夠咁快回塘

横浜MF遠藤渓太、独1部ウニオン・ベルリン移籍決定的！東京五輪へ22歳の大勝負

咁突然
德甲柏林聯
同埋下年奧運會唔會影響佢入選

咁勇

咁Keita係有料嘅

【遠藤投柏林聯爭奧運位 前田大然回流兩隊爭】

日本奧運隊成員又有新動向，日本媒體透露尋晚又為橫濱水手貢獻1個入波同1次助攻嘅遠藤溪太，基本上已經落實將會喺新球季以借用形式轉投德甲球隊柏林聯，而柏林聯喺下年有優先購買權，呢名邊緣奧運腳爭踢下年奧運機會有望提升，相關消息好快就會有官方宣布。

遠藤溪太出走將會引發水手加入前田大然爭奪戰，目前仍然係松本山雅球員身份嘅前田大然據報極想回流日本，所以自從原本借用合約至6月30號結束後就唔再為馬里迪莫上陣，最近6場葡超連大名單都冇入。之前日本媒體消息指大阪櫻花最熱切邀請呢名快馬回流，不過水手即將失去遠藤之下，可能想搵前田返嚟補充翼鋒人數。

至於另一名奧運隊骨幹成員久保建英由於今季效力嘅馬略卡護級失敗，所以下季去向仍然未明。西班牙報章《環球體育報》就話貝迪斯可能係佢外借嘅新一站，並視久保為下季令球隊進攻重生嘅球員。由於西班牙報章可信度一向唔算太高，所以大家可以聽住先。
From: J League情報站

『関係者によると前田本人は横浜Ｍへの移籍に気持ちが傾いているという。』

消息人士話 前田想去鳩波多d
成隊鳩波得一個未踢過J1既杉本踢到左翼，正正經經簽左翼好過啦

似想用前田打翼啦

真。撚樣

組長

唔攝衫

鹿島は上田が右足関節挫創で１ヶ月離脱確定。
マリノスも仲川、ティーラトンが違和感。
名古屋は阿部、稲垣にダメージありとのこと。

係咪賽程密既後遺症啊

型棍

好大火

一個原因！皇馬下季外借久保建英去呢隊
07月24日(五) 00:05

有「日本美斯」之稱的久保建英，自2019年登陸西甲後，一直未能在球星雲集的皇家馬德里，獲得上陣機會。上賽季被外借到馬略卡，表現相當不錯，是馬略卡整季少數亮點，在季尾大勝切爾達5比1的西甲比賽，個人更交出兩次助攻，創造了西甲本世紀最年輕的外援單場助攻紀錄。

根據西班牙《每日體育報》報導，由於皇馬已經沒有非歐盟球員名額，久保建英下賽季理應也無法回到皇馬。

不過馬略卡整體實力有限，已經降級西乙，因此為了讓久保建英獲得更好的鍛煉，皇馬希望下賽季把他外借到有歐戰資格的西甲球隊，暫時最有可能是貝迪斯，領隊柏歷堅尼一直對這位小將非常欣賞，除此之外，維拉利爾、皇家蘇斯達和CF格蘭納達亦有意租借這位球員。

19歲的久保健英在生涯第一個西甲賽季，總共上陣35場，射入9球和交出5次助攻。如此出色的表現，令他同時入選《馬卡報》和歐足聯評選的“西甲最佳新人陣容”。這位日本年輕國腳與皇馬的合約直到2024年6月，未來仍然有相當大機會回到皇馬踢球。
From:

中島翔哉はポルト退団濃厚か…地元紙「指揮官の来季構想には入っていない」

會去邊？

696

有無翻譯

上田傷1個月 696如何反底

大M又燈

真㗎？

大槻毅快啲躝

呢個好笑

オランダ１部のフローニンゲンが、板倉滉が来季もプレーすると発表。

フローニンゲンは当初完全移籍での獲得を目指してたが、コロナなどの減収で期限付き移籍園地という形となった。

板倉滉繼續踢格羅寧根
本身想買但無錢，只能繼續借

J1横浜Mの24日の練習の様子です。
仲川、マルコス、チアゴ、エリキ選手は別メニュー。

ポステコグルー監督は「仲川の詳細はまだ分からないが次の試合は難しい。いるメンバーでしっかりやっていきたい」と話しました。

4個主力都要分開練
肥佬仲話仲川下場未必得
另外渓太話對殺菠蘿有可能係last game

到而家都唔明曼城點解要買佢同食野

食野去做阿古路接班人

好好笑

因為冇衫著

冇衫著自己寫

名古屋DF宮原 新型コロナ感染を発表、Jリーグ再開後で初 濃厚接触者なし あす広島戦

濃厚接触者なし あす広島戦

直接頒獎俾神奈川

原來大M開PO燈鹿島

Old news

同個哥撚佬掉轉左件衫

日本算唔算大膽?
咁快比球迷入場睇迷

其實係

支超玩法係球員冇事就得，球迷點中都冇所謂

Exactly

1/8 韓國都入得

到宮原和也中招
鯨魚

北歐同睇新聞俄超都好似比人入場

應該出年都未可以去其他地方旅行

而家打緊場俄盃決賽仲係閉門緊

琴晚法國足總盃都放左5000人入場

前1,2個月睇俄超新聞見有人睇波 唔知有沒記錯

聽陳韋茹講話丹超(好似係)球證見到看台球迷沒遵守社交距離暫停左場波
要求職員勸佢地遵守社交距離
最後班球迷嬲嬲豬波都唔撚睇走左 場波就繼續踢

其實講大膽邊個夠白俄羅斯大膽

奧運前啦預...

呢單笑撚死

禾鹿今日加油
Leandro要剷草了

渡邊中埋
名古屋第4個（不過應該Langerak Mu 有幾個月抗體唔驚）

鯨最近3連勝 個勢咁好 先黎爆肺炎要改期踢 度氣都洩埋

札幌無鋒陣

天野1-0

1-1

2:1

梶川on9

渓太last game

仲要連遠藤都傷出

神奈川一定豬？

希望Keita唔係大傷啦

畠中無左チアゴ係身邊就成個傻仔咁
左閘泰仔個作用無隊中無人代替到，肥佬唔敢唔用，場場用實無力

有冇巴打都幾鐘意北海道波衫幾靚
仲有覺得鈴木武藏同L費南迪斯幾勁

踢法計我都覺得殺菠蘿好睇

一出場吹完半場

北海道咁樣嘥一次換人機會

想同水手公平競爭

水手個勢似又輸

波衫靚<-agree

J league 波衫都退步左, 広島依家 template 款
櫻花轉左 puma 都好樣衰

大津已成廢人

要諗辦法解決下左閘 左翼同中堅嘅問題
龍門個個都咁上下

仲有傷兵潮，唔知關唔關賽程密事

半場就換走
大B又燈

得返老婆靚依個優點

係 所以水手一定要輸！
快d燈到

札幌は2015年以降、J1で前半に2得点以上を挙げた通算14試合で12勝（2分）。同状況となった試合では現在7連勝中

近7次上半場入到2粒都贏

有冇link睇波

成隊水手有冇一個中堅係穩陣

TIAGO囉, 搞到未傷好焗出又傷過

15+44一齊出真係災難

仲川廢人死左去邊

輪換, 仲川+龜波+ERIK全部冇出

15係第四中堅
仲有個 實藤

復賽後隊隊對親水手都針對性部署——前場壓迫 一招搞掂 班波中後場用波差嘅缺點無所遁形

錯啊
3個都傷
之後 實藤同チアゴ (第三中堅同埋正選中堅) 都係傷

今日渓太傷 希望唔會影響佢轉會

同意，同埋佢哋嘅壓迫速度比起上季都慢左
留意吓可以見到佢哋好多次都係輸對方一腳長傳
之後人少打人少
(不過發現好多日本球隊嘅中後場長傳都幾準)

咁大獲傷成半隊

伊藤槙人好撚廢

#神奈川又豬

同埋發現到 高野打左閘同泰仔爭好遠
肥佬就無再用高野，泰仔睇落都有啲疲態
之後今日下半場就用右腳既小池打左閘
即刻維持唔到原有嘅戰術理念

不過今年教練團走咗個助教去咗清水
有啲似哥狗冇咗阿迪達咁

J2料

唔大傷就唔會

掛

鬼唔知啊媽係女人咩

雞寶今日仲會播三場

咁樣轉唔到就好可惜
好波之人

仲有朴一圭啊
今年係咪冇拜神

定係我上年啲燈力 今年要還

マリノスの2019シーズン
・前半のFC東京戦 ●
・アウェイ鹿島戦 ●
・アウェイ札幌戦 ●

マリノスの2020シーズン
・前半のFC東京戦 ●
・アウェイ鹿島戦 ●
・アウェイ札幌戦 ●

打得咁差，安慰下自己先
唔緊要啦，同上年一樣姐

反而水手啲長傳今季差好多

歷史重演

札幌勁定水手廢

GK 西川 DF 橋岡、槙野、鈴木(大)、山中 MF エヴェルトン、柏木、青木 FW 興梠、レオナルド、関根

SUB 福島、マウリシオ、伊藤(涼)、荻原、柴戸、武藤、杉本

出槙野，但比個鈴木大輔佢

水手多犯錯啦
但係上年水手作客都係輸
上年30今年31 叫有進步

一次過出返智障同柏木

宇賀神就繼續坐

【vs浦和レッズ スタメン】
GK:南雄太
DF:星キョーワァン 小林友希 袴田裕太郎
MF:マギーニョ 中村俊輔 佐藤謙介 手塚康平 松尾佑介
FW:一美和成 斉藤光毅

サブ:市川暉記 田代真一 武田英二郎 瀬古樹 松浦拓弥 皆川佑介 草野侑己

一發火就有正選

山中同大樹哥繼續冇得抖

中後場繼續冇得抖

小池終於有後備

有冇清少少

禾鹿奸巴爹

支那網直播車
乜都有播

原來廣島果場冇得播轉左播橫濱

橫濱有力一戰

中村俊輔

竟然唔係木本同瀨古輪換
不過講真，中場都冇其他選擇，點抖

入場睇

推左柿谷上去就連清武都冇機會抖

而家佢比咗奧野抖
靠鈴木孝司唔掂，如果般奴喺度，清武應該可以抖
唔通靠個11號咩，輸比名古屋就係輸佢條垃圾

般奴傷咩慘咁耐

11號果場之後就冇出過, 搞到5+6場場要正選冇得抖

清水場場前場用人擺位都唔同, 真係冇降班就不停試陣
今次卡連奴斯打中間

今季真係最好練新人既機會
賽程咁密，更加應該出多啲佢哋

松尾佑介拍埋橋岡當堂細一個碼

佢值得打正選

傅咁多腳都唔射

傳

華美倫落場

俾人屌上天

盡量唔好失波啦

又係無交代咩事抖咁耐

唔輸當贏

染野有得出當然

純泰

696入

Keep住

紅狗1-0

Leonardo

紅狗前面係要3哥+LEONARDO架啦, 出其他組合多數都柒

屌真係失

清水終於識嬴

禾鹿守緊咩

Kenyu第一場踢得幾好
之後又食咗屎咁

一講就出

呢隊D波其實幾好睇, 係衰防守

禾鹿

一講就2球

完場啦咩

下半場換染野出嚟踢啦Zago蛇

In Zago I trust
下半場入佢

死球防守廢到

仲間隼斗又入

仆你個街 諗住禾鹿基奧特神鋒艾華拉度先開紀錄今場有個好開始

點撚知兩球角球就失撚左兩球 狗飼條撚樣第二球眼神防守

下半場換染野同聖真出黎追啦沙狗

天文台迫害清水

組長換人未

嘩大雨到咁

In Zago we trust

死得啦

想念Uedabb了

個人覺得今屆696仲係好有機會重奪冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會重奪冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
水手~~今年走了K太其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~朴一圭傷左~松原健開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了K太的水手已經無以前咁大殺傷力~我吾信天野純同仲川可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個Erik係吾足夠~個人認為大津同扇原幫助不大~
川崎~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對東京FC叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯家長~小林悠~鄭成龍~中川憲剛等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得鬼木達吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
閪鑽~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比696仲差~
神戶~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋芬克都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於696今年雖然走了沙真奴~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得Juan攻擊力比更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~已經贏左水手~今屆好明顯Zago比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低FC東京~一鼓作氣過埋呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持696今屆重奪日職冠軍~~

雷雨のため試合が中断している清水対大分。20:25試合再開予定で調整中とのこと。天候次第で時間変更の可能性あり。

Leo老了

禾鹿贏咗上屆冠軍=今屆冠軍

不伏來電

垃王2-0

橫濱

禾鹿啲波又變返唔夠爽

終於肯出聖真

上呀傻馬

上半場D波處理得好D就有分落袋

屌, 咪一鳩樣

場場都係上半場踢得好但入唔到波

下半場一返出黎就洩左度氣 好彩今場都未算兵敗如山倒

半場就換片山

2-2!!!!!

燈撚到

聖真開齋

傻馬艾粒U

三竿

一齊大聲D

梳瑪梳瑪 袋以梳瑪～

袋以梳瑪 梳瑪 袋以梳瑪～

梳瑪梳瑪 袋以梳瑪～

袋以梳瑪 梳瑪 袋以梳瑪～

出染野未

有聲嘅

櫻花

永木加油

快手絕殺埋佢

沉船

成班企咁前得華美倫一個包哂越位

屌你咩林彰洋
咁都救到

FT 2-2
拎返一分都好呀
最正係傻馬有波入

咪一鳩樣失分

一唔出奧埜就淨係識兩邊鳩出

柏3連敗金承奎比人棄用
之後柏3連勝

洛天拿輸緊一球仲位換位

坂元

有冇人知道水手個後備龍係咪低能
下下走出去搶波空龍

心跳開齋, 不過都要1分鐘失2球嚇下人

松田陸（櫻花）一場波兩球護空門

星期六榜首大戰

依個j2仔 好似有d料到

今年飛腳唔同晒

推波好痴腳 肯上腳 有爆炸力

成隊櫻花唯一一個突破點

泰仔傷埋

仲川 チアゴ エリキ 龜波仔 實藤 朴一圭
加埋準備離隊既遠藤
重開後六場，傷8個

#神奈川一定傷

係

柿谷好懶散

昨年度プレミアリーグ優勝、全国高校選手権準優勝の青森山田高が八戸学院野辺地西高に4-0で快勝。20年間に渡って続く青森県内での公式戦連勝記録を363へ伸ばした。

縣內363連勝

1回戦 青森山田高 30-0 向陵高
準々決勝 青森山田高 14-0 弘前実高
準決勝 青森山田高 19-0 三沢商高

足球版海南大附屬

大M開心了

Keita傷唔開心㗎
好波之人

年年都覺得青森県大賽都係唔好搞唔好晒其他學校錢啦

係足球版神龍寺

武藤

海南都叫有隊湘北同陵南阻下
青森山田係無

支那b站講述3支經濟重心地區以外球隊點係丁咧生存同發展

30射 會唔會太誇張

原來清水入果四球全部死球黎 西澤健太三個助攻

上年縣決賽都係對呢隊 結果去到12碼先贏 重以為實力拉近左

終於開齋

Nice video

東慶悟長唞

你講起我重記得睇twitter文字直播12碼情況,個陣心諗你地今次重唔仆街

又笑鳩茨城

抵笑啦 13-19排第尾

請埋哂啲垃圾旁證

鹿島--但大部份都東京球迷

柏レイソルは、次節の名古屋グランパス戦の延期を求めていることを明かした。リーグはこの件に関して協議するとのこと。

柏要求延期啊，無人想同牙mu踢波

大家有冇咩網/twitter 可以睇每隊既新聞？（例如邊個傷左果d?）

@大b @樓豬

聽日山形對千葉果場馬會話yt直播
有冇人知係邊

山形

每周都有J2 播

AFC公佈2021亞洲賽席位分配方法，暫時快速總結以下幾點，夜d再詳細研究：

亞冠(東、西亞分區)
1至2位: 3+1
3至4位: 2+2
5位: 1+2
6位: 1+1
7-10位: 1+0
11-12位: 0+1

1. 排名1-5亞冠外球隊，出局後無法轉戰亞協分組賽
2. 排名6亞冠外球隊，出局後可轉戰亞協分組賽
3. 假如排名1-6國家不符合亞冠要求，該直入位重新分配至最高排名國家
4. 假如排名7-10國家不符合亞冠要求，該直入位重新分配至11或12位國家
5. 每國最多4個或聯賽3分1隊數亞冠席位，包括分組賽及外圍賽席位(以較低為準)
6. 因2020亞冠及亞協冠軍可參加2021亞冠外，章程上還有其他相應分配方法

亞協(西亞、東南亞、南亞、中亞、東亞區)
分配不變

1. 排名6位的亞冠外落敗球隊可轉戰亞協分組賽
2. 公平分配為由，部份細區會因總席位數而加組
3. 如中亞、南亞及東亞最終獲得4個直入位或7個外圍賽席位，該細區將加1組

資料來源:

From: 數字球

港超腰斬唔知點計

腳踵話會同各球會開會傾

之後afc一個版本 joke總又一個版本

識啲嘢喎

腳腫會話唔了解

主席說了算

多一個轉會窗

唔知禾鹿會唔會再有轉會呢

佢對手野邊地西連第二等級王子聯賽都未刋到上去

不過係縣內咁撚把炮選手權決勝咪又係輸俾足球王國靜岡

仲記得紅狗武田英壽同佢班濕鳩隊友俾禾鹿rookie松村撚狗咁撚

臨尾仲輸波想打人

btw對上一年四強就俾個陣仲係二年生既染野屌打

久保建英未來漸明朗

據西班牙當地媒體透露，日本超新星久保建英接近租借加盟西維爾，期限為兩年。

在結束本賽季與馬略卡的租期後，久保建英目前已經返回到皇家馬德里B隊。由於暫時還無法在皇馬一線隊站穩腳跟，因此包括貝迪斯、皇家蘇斯達和西維爾都希望能夠得到這位日本超新星。

據媒體早前報導，西維爾已經在這場久保建英爭奪戰中處於領先位置，而最新消息透露，雙方有望達成一份為期兩年的租約。

西維爾已經獲得下賽季歐冠資格，因此一旦成事，久保建英有望在西維爾得到更好的提升機會。

屌那星果朝一早係成田落機諗住即場買飛

賣撚晒

好靚

【綠茵小將轉戰葡超 馬略卡影片送別久保】

日本媒體今日披露東京綠茵中場藤本寬也將會以借用形式轉投葡超球隊基維辛迪，合約期暫定1年，旅歐兵團再添一員。啱啱喺七一渡過21歲生日嘅藤本寬也上年代表日本參與世青盃決賽周，由2018年從青年軍升上一隊之後立即成為球隊主力，今季更獲委任為隊長，連同尋晚一戰合共為綠茵上陣47次射入4球，擅長以左腳作出致命傳送嘅藤本將會喺8月8號對FC琉球一戰完結後離隊。

至於馬略卡由於護級失敗，肯定無法留住借將久保建英，所以尋日就上載一條用日文字幕嘅影片，正式向久保道謝，並表示永遠視佢為一家人。而香川真司效力嘅薩拉戈薩由於有隊員確診武漢肺炎，另一支參與西乙升班附加賽球隊艾美利亞亦有確診個案，令本來都未定比賽日期嘅升班附加賽唔知幾時先可以踢。

馬略卡官方告別片

From: J League情報站

借將都咁

傻馬專訪

22個鐘冇人 丁咧post已死

日本サッカー協会(JFA)は31日、8月1日から5日まで行われるU-19日本代表候補トレーニングキャンプのメンバーを発表した。

U-19日本代表は、10月14日からウズベキスタンで開催されるAFC U-19選手権ウズベキスタン2020に出場する。同大会でベスト4に入ると、来年インドネシアで行われるU-20ワールドカップへの出場権を手にすることができる。

今月11日から15日にも合宿が行われており、そのときのメンバーからFW斉藤光毅(横浜FC)やDF半田陸(山形)らが選出。ベガルタ仙台で活躍しているGK小畑裕馬や鹿島アントラーズの高卒ルーキーMF松村優太も選ばれている。

【スタッフ】
団長
内山篤

▼監督
影山雅永

▼コーチ
冨樫剛一

▼GKコーチ
高桑大二朗

▼コンディショニングコーチ
中馬健太郎

【選手】
▼GK
藤田和輝(新潟)
小畑裕馬(仙台)
野澤大志ブランドン(FC東京)
▼DF
山崎大地(順天堂大)
西尾隆矢(C大阪)
モヨ・マルコム強志(法政大)
三原秀真(愛媛)
加藤聖(長崎)
バングーナガンデ佳史扶(FC東京)
半田陸(山形)
鈴木海音(磐田U-18)
佐古真礼(東京Vユース)
▼MF
松村優太(鹿島)
小田裕太郎(神戸)
高田颯也(大宮)
松本凪生(C大阪)
鮎川峻(広島)
松橋優安(東京V)
山本理仁(東京V)
藤田譲瑠チマ(東京V)
成岡輝瑠(清水ユース)
▼FW
大森真吾(順天堂大)
晴山岬(町田)
櫻川ソロモン(千葉)
斉藤光毅(横浜FC)
唐山翔自(G大阪)

啱啦松村去U19度練吓啦
還掂而家禾鹿後備都唔擺佢入去

山口may

出幻幻好過

土狗個柒野呢

小畑

做左人妻而家隻狗比佢吸引

隻狗走咗

俾土狗

你知我知 係Zago蛇唔知

禾鹿今日加油
In Zago蛇 I trust

輸夠未

又出力燈

Ｊ１横浜ＦＣの下平隆宏監督（４８）がカズことＦＷ三浦知良（５３）の現状を語った。

３０日のオンライン取材でカズについて言及。起用する場合のポジションは「２トップで考えている。ウイングバックではないし、中盤３枚はかなりハードワークをしないといけないので、２トップです」と明言した。

続けて「どのポジションだからといって、ハードワークしなくていいってことはないと思っているので、ポジションは関係ない」とさらなる奮起を促した上で「あとはコンディション次第」と述べた。

同中村俊輔2個加埋有冇100歳?

N爸又jer

今日反底

俾d時間Zago蛇

I'm a Japanese baseball ⚾️fan. Channel J One has in-depth coverage of Japanese baseball matches. Yomiuri Giants' game against Tokyo Yakult Swallows received widespread media coverage. Giants' match against Chinichin Dragons also had wide coverage in the press. It tends to receive a lot of newspaper 📰and television 📺coverage because its gamee are exciting to watch. This weekend, the organization is gonna hold a chairmanship election. Channel J Two is gonna provide live coverage of the election. If you wanna check out the reports of Giants' previous playoff games over the last decade, its monthly magazines offer detailed coverage of them. If you wanna watch thr highlights of its previous final games in the last five years, Channel J Five gives those highlights extensive coverage. The book "Baseball Techniques" provides good baseball technique coverage. Tokyo Mobile 📱now has nationwide coverage with its network which easily outshines other service providers. Its coverage used to be poor in Fukuoka which affected how people could access the internet but nowadays, it's considered to be one of the best. Its network coverage is fantastic throughout Japan. I'm a French horn 📯 player. I'm looking at a few insurance plans and choosing one which provides the most adequate life, health and medical cover. I'm thinking of paying an additional premium to increase my insurance coverage to three billion seven hundred sixty six million six hundred sixty six thousand yen as well as having coverage for accidental damage to my French horn 📯.

精子源後備

傻馬正選

荒木bb終於又有後備
好撚感動

橫濱終於擺返李安度喺後備

Ibba繼續後備都冇

大黑腸準備強姦蘭格歷

智障繼續有正選

叫定先
還我K太

曾叔

真係好耐無見佢踢

球迷陣

曾叔搞乜鳩呀

Zago蛇肯換荒木bb出嚟踢未

大津

武肺鯨1-0

Fake

禾鹿基奧特又入

禾鹿GGGGOOOOAAALLLLL

型過豬蛇

今晚豬蛇倒戈又撚阿狗

不了 禾妓必勝

屌Yasu空龍都唔入

拎到分當贏

傻勇同閪鑽啲踢波真係好唔夾，明明用波唔勁，但又成日走返出嚟拎波，比佢拎到又比唔到，完全唔知佢做緊咩，完全同兩年前喺櫻花做入波王嗰季好唔同，留返喺前場頂波好過啦

奧隆加屈到呢...淨係食身位跟住轉身都屈爆中谷

入佢啦Everaldo

Everaldo又入

高木駿仲鳩過曾叔

龜波絕殺

山崎凌吾入黎之後一腳好波都冇

禾鹿豬蛇帽子戲法

李安納度FC

山根視來啲進攻慾望真係痴撚線

Kashima Everaldo Antlers FC

浦和渣ga
禾鹿跌落榜尾

賽前禾鹿同心跳都係4分喎

92:40 禾鹿荒木bb出場了

留返喺櫻花好過啦

Sho埋齋 4:1

輕鬆炒鳩佢

Sor 俾livescore積分榜fake咗

躝落日乙啦

潤

金崎夢生就落日乙

鹿狗要後上奪冠
你們應當悔改

不想活了

中出航輔出4場全勝
冇咩意外都唔會有泡仔嘅事啦

傷完未

同老婆搞緊離婚啊

咁牙mu都係44號嘅

南野

準備同我結婚

二五仔

25號（冠軍）

咪屈

一齊

U-19日本代表合宿、選手1人が新型コロナ陽性で中止 公共交通機関を使わず濃厚接触者なしと発表

是咪你隻臭腳光頭鳩中肺炎

なお、唐山選手は8/3（月）から合流を予定しております。
原本踢埋聽日先去

FC東京領隊長谷川健太於今天賽後訪問指出，他於今天中午時收到通知指鳥棲砂岩有一名球員有發燒病癥，並且接受了檢測，但暫時未有結果。

該名球員並沒有隨隊作賽，但在不知道有沒有緊密接觸者的情況下，今天的比賽依舊進行。

長谷川健太賽前已經跟球員表示相關情況，並表示如果球員感到不安可以拒絕上場作賽。

此外，預期將會於八月份舉行的日本U-19代表集訓營，由於有一名球員檢測後呈陽性反應，集訓營將會取消。

豬蛇後腳助攻

做g點一流 美隊入攝又快

講兩句

黑哨食屎 完

瞓左沒睇,請問轟是咪捧左盃

你喜歡啦 禾妓冠已拎

明黑鳩你

抵啦 上場殺人咁

禾鹿基奧特

林伯留力下場血洗慕尼黑咋

係咪因為咁輸波？

有1點波都無人回post
世界變了

前田大然は、マリノスでほぼ確定みたいですね。

水手爭贏咗櫻花

奶牛對決who fucking cares

慘了古橋傷

古橋

飯倉

華美倫

點搞呀廢船

咪燈啦屌

追返球先好睇㗎嘛

札幌球迷其實都坐得幾密
真係唔驚咩

拎黎吸傷既之嘛

Cup埋

嘩咁樣入
廢船後防做緊乜

不嬲都係笑話

山口瑩兩球

唉又中

晴山

準備又停

前面球球世界波後面係咁派膠

依家邊個中招就個場波postpone算數架啦

千葉仲話想升班
屎到咁

係, 名古屋仲要下一輪已經照踢

名古屋明明個勢咁好
點知中左兩件今季無出過場 名單都無乜入過既
星期五先復操
咁就輸撚左

都唔關事既, 係大黑腸太屈
加上米本同阿部傷左攞命D, 輸緊都只能換新人同上季失蹤人口青木亮太

千葉連溫泉都輸

我冇面目見人了

抖音西

岡崎慎司獲選隊內MVP

在近日一項球迷投票中，日本球星岡崎慎司以優異的發揮被球迷推選為侯爾斯卡本賽季MVP。

岡崎慎司賽季至今為侯爾斯卡攻入12球，是球隊的聯賽首席射手，而這位迅速適應西乙賽場的日本球星亦是侯爾斯卡最終成功升班的一大功臣。

在近日社交平臺上的球迷投票中，岡崎慎司以28.9%的得票率成功當選為侯爾斯卡本賽季MVP，後衛佐治普列度以23.15%得票率緊隨其後。

川崎幾時先識輸?

直近の主な肉離れ、靭帯負傷選手(チーム)全治

仲川輝人(横浜FM)4-6週
古橋亨梧(神戸)検査中
小野伸二(琉球)6-8週
長谷川竜也(川崎)4週
宮崎幾笑(FC東京)10週
パウリーニョ(岡山)4-6週
山内寛史(C大阪)6週
實藤友紀(横浜FM)4-6週
笠原昂史(大宮)6週
藤沼拓夢(大宮)8ヶ月
鈴木武蔵(札幌)非公開

另類傳染病

横浜FCの下平監督がルヴァン杯での三浦知良のメンバー入りを明言。

有老野

期待

補時踩下草

【前田大然投水手 仲川輝人唞四周】

松本山雅尋日宣布前田大然正式轉投橫濱水手，前田上季外借葡超球隊馬里迪莫，獲得23次上陣機會入3球，前田表示希望可以協助水手成為亞洲冠軍。同時水手亦將會放今季由山口雷法加盟但係一場後備都冇坐過嘅26歲後衛前貴之去松本，前貴之上周末已經喺松本作客北九州向日葵一戰做坐上客。

不過水手又有壞消息，近2場都因傷缺陣嘅上季J1 MVP仲川輝人由於喺之前對橫濱FC一戰拉傷右腿筋，所以要休息3-4個禮拜。另外水手上場擊敗嘅仙台維加泰就有前隊長富田晉伍證實斷十字韌帶，近日已經完成手術，不過今季肯定無法上陣。

至於日前有發燒徵狀嘅鳥栖砂岩球員就確定武漢肺炎測試呈陰性，所以J League賽會冇將鳥栖作客東京一戰延期係正確決定，而呢名球員暫時未知係邊個，不過既然冇確診就真係唔使再深究佢嘅身份。
From: J League情報站

係咪果件支那仔

今日係松田直樹死忌

希望聯賽踩一次草

難怪啲球隊係咁用AED洗版

C大阪MF西川潤、仏名門リール移籍か 移籍金3億円超…現地報道「合意の可能性が高い」

里爾？

聯賽然唔到
今日聯賽盃禾鹿要然返你川
希望有得睇染野荒木踢多啲

一個字 然

傻馬bb

柏FWオルンガ、ベジクタシュに電撃移籍の可能性 現地報道「指揮官も情報を求めている」（Football ZONE web）

柏molamola

咁都得

比錫達斯

サッカーＪ2のＦＣ琉球はルーキーの知念哲矢選手が新型コロナウイルスに感染していることが確認されたと発表しました。

又有人中

好快又停返啦咁搞法

日乙踢到歐洲

三浦知良正選

又出嚟破紀錄

サガン鳥栖戦スタメンです✨
GK:市川暉記
DF:川﨑裕大 伊野波雅彦 カルフィンヨンアピン 志知孝明
MF:瀬沼優司 齋藤功佑 安永玲央 武田英二郎
FW:草野侑己 三浦知良

サブ:深宮祐徳 星キョーワァン 熊川翔 レアンドロドミンゲス 瀬古樹 イバ 一美和成

準叔繼續正選
土狗愛將染野唔入後備
M子愛將荒木bb就入後備

宇賀神同武藤正選

槙野柏木後備都冇

智障真係收得皮

鳥栖有個支那狗正選

過佢呀Kazu

佢唔好整親King Kazu

盃仔都要出傻袋馬正選

cls, 櫻花啲人唔撚駛抖

紅狗今場似出後備多
智障同DENG應該爭贏左正選

好波準叔兩神救

第一個有威脅攻門竟然來自三浦知良

支那狗傷出

連老嘢都健壯過佢

櫻花中場件巴西仔黎日本學踢波？

正常發揮

禾鹿3個後防球員慘被你川玩弄
0-1

潤落場了

Zago蛇肯出荒木未

出牙勇同武富仲好啦

想問禾鹿係咪又準備四大皆空

依家先準備？

At least荒木bb出咗嚟
禾鹿都未再失波

荒木bb帶波係有種靈氣喺度

武田

Ito Sho Ggggoooaaalllll

豊川goal

西川潤助攻

助攻

Ito兩球

牙勇入咗幾粒

踢啲咁嘅垃圾隊
費托都入唔到啦

訓左無睇, 全日本最強既鹿島鹿角主場大炒垃圾川崎幾多球?

廢托垃圾姐

Yes
同金崎夢生一隊

同個二五仔玩玩

費托=牙mu>>>>>>>>>>>>>>牙勇

差少少
仲要踢全場

真係可以講係class is permanent

62分鐘換走左喎

家長

走過龍，波後人前，如果唔係好大機會頂入

對名古屋嗰場輸佢條垃圾

睇錯

果場落場已經唔知佢做緊乜
連佢自己都唔知自己做乜
第二球果下好似未撚訓醒咁連波都唔識控

今場冇見過佢全速跑咁濟
存在感極低 靠迪沙巴圖跑埋佢果份
隊友都唔多敢比波佢 一拎波動作又慢又比失

Villarreal win race to sign Takefusa Kubo on loan from Real Madrid

AS report that Villarreal have won the race to take Takefusa Kubo on loan from Real Madrid.

The Japanese star will join Unai Emery’s side on loan for one season with no option to buy. The official announcement is expected to be made on Wednesday or Thursday. It has been reported that Madrid received up to 30 enquiries about the former Barcelona youth player.

想買件紅鑽/水手波衫
有無ching推介印邊個？

天野純

遠藤溪太 好有球味

朴一圭

17 エリキ

#10 Manabu

紅鑽緊係印 gel 頭佬啦

7 靚老婆

係＃羊0

尋晚歐霸法蘭克福鎌田大地踢足全場
長谷部誠下半場換入
但係都輸俾巴素利0-1 總比數0-4出局

荒木bb勁可愛囉

gay

咁多鳩波迷

叫我?

7 ENDO
14 KENGO

14 KENYU

禾鹿今日對鳥棲要加油
今日要反底

牙Mu終於有得同玩具人玩玩

格劍

想要幾多球.gif

Ｊ２徳島のＭＦ藤原がコロナ陽性 きょう開催の長崎戦開催可否は１３時発表へ

屌又有人中

我要進來了

名古屋

GK 1 ランゲラック
DF 26 成瀬 竣平
4 中谷 進之介
3 丸山 祐市
23 吉田 豊
MF 15 稲垣 祥
10 ガブリエル シャビエル
8 ジョアン シミッチ
FW 25 前田 直輝
44 金崎 夢生
16 マテウス

浦和

GK 1 西川 周作
DF 27 橋岡 大樹
4 鈴木 大輔
20 トーマス デン
6 山中 亮輔
MF 39 武富 孝介
29 柴戸 海
16 青木 拓矢
24 汰木 康也
FW 45 レオナルド
14 杉本 健勇

牙mu vs 牙勇

禾鹿gk蔥油哉debut
邊個話Zago唔出青年軍

開咧到而家都講緊in Zago蛇 I trust

牙Mu有武肺buff
撐牙Mu

スタメン
GK 中村航輔
DF 古賀太陽、山下達也、大南拓磨、三丸拡
MF 大谷秀和、ヒシャルジソン、瀬川祐輔、仲間隼斗
FW 江坂任、オルンガ

サブ
GK 滝本晴彦
DF 高橋峻希、川口尚紀
MF 三原雅俊、戸嶋祥郎
FW 山崎亮平、呉屋大翔

潮撐我mu既呢邊唔該

我mu今日3球唔洗講咁多
撚鳩西川個傻鳩

抵死啦

牙mu同前田勁撚到

快撚到

2-0

一開電視就見到入2球

話左係我mu撚鳩傻鳩西川架啦
是我mu一腳收撚佢皮啦
紅狗屌你老母

10分鐘兩球
紅狗屌你老母

抵啦 唔用gel頭佬吖喇

今晚再開post屌鳩組長

@柏雷大對腸

渣ga

唔識睇

西川條傻鳩
有埋gel頭佬就678

識買一定買禾鹿對家

3粒

日職第一人土居未上力姐

三個都跳輸

西川
17分鐘3粒
乜咁攪呀

只爭我mu入波

紅狗柒撚到

咪係
一唔用就豬

5好hey 0弱智狗ok?

明明大槻毅自己就gel衡晒
走去歧視gel佬

鹿角又強陣？

強陣都係廢 仲要出3號龍

禾鹿咩陣都強

收收皮啦Mateus
30分鐘3球遠射冇球中龍

但有球助攻 Mu有啲咩

好撚慘...

有我

成季流流長 用場聯賽練龍ok啦
還掂又唔洗降

前田hat trick

半場4球

4粒

Xavier下轉身靚到

真 全家青年軍都wfc

Mu第一球佢射架喎
第二球個直線
見盡功架

今日打到費明奴咁

講左今日要收紅狗皮

5球

沙維亞

5:0

5粒

5粒川

輸一場大炒姐，應該無咁易炒組長嘅

紅狗廢到呢

紅狗：5打啦5打啦
夠啦夠啦
我想踢波咋

鯨魚前場得Mateus唔掂

禾鹿都未炒Zago啦

好難得見到丁咧po暴動

幾時到你入波

Zago蛇新嚟報到又唔同玩法嘅

費明奴係負責唔入波的

清水都1:0完上半場

血鑽

5-0上半場

我mu好似第5球計助攻？

有冇人有link

組長：下半場破蛋我收貨

hi

應該係

下半場入到兩粒當贏左啦

反正都輸5粒
不如踢自由龍算啦

千葉都勁過浦和

入佢老母

出gel頭佬了
又可以撚多個

智障

多謝支持

負碌

我mu岩岩爭啲啲咋

呢球以為睇緊rugby

組長：破咗蛋，收貨了

6-1

Naoki & Mu

我mu又1a

個黑鳩中堅都幾廢

玩具人手足請振作

眼神防守

不打不打了

俾我就垃立式拉隊走人

組長：hey0呀，唔踢啦唔踢啦

換走前田 串到

三笘薫又入

前田：再入就要外流，不了

禾鹿踢得直接啲完全無問題
但望準啲先斬個波好無

土狗: 你條仆街咪撚燈啦

禾鹿下半場入佢老母

Mateus唔撚交

丁咧安排到啲座位咁密
真係好咩

一交就有啦我mu空晒
屌佢老母

相馬頂Mateus打正選分分鐘唔止6粒

心跳2-1

讓一個啦
唔好咁先得架

紅狗下半場出返智障就lead緊2-1
知道邊個係真核未

禾鹿荒木bb又有得出啦
有成30分鐘踢

卡連奴斯呢球靚

土狗愛將染野都有23分鐘踢

和泉GGGGOOOOAAAALLLLLL

第一球

染野助攻

屌你終於上水

組長迫害gel頭佬

EVERALDO GGGGOOOOAAAAALLLLL

基奧特又入

荒木俾染野個下直線靚 染野後腳又呃晒

一出荒木染野即然
下場Zago蛇識點排陣未

荒木一拎波好有靈氣
唔係講笑

識玩啦Zago蛇
lead兩粒即轉五後防

藤春

沖悠哉第一場聯賽clean sheet

對破產隊姐

Clean sheet已拎理得你

即係唔出日職第一人土居?

一個武肺就打窒沉船個勢

唉屌橫濱又衰收尾

我屌你老母藤春廣輝

原來烏達卡又入四球

一平打假波?

都然波 算拉

話說原來係今季第一場clean sheet

可能係指會員藤春廣輝呢

笠左水啦

打J2哂料

沖悠哉嘅專訪

高木俊幸同庄司朋乃也第一次坐Bench

潤

想問下大家點睇心跳 睇左3場隊波踢啲波好快好爽 尤其果幾個外籍兵有啲料 但把握力好似差左啲

細佬goallll

東京唔出林彰洋

變左大反省會

算唔算咒死左自己？

呢隊野防守太弱，冇隻合格左閘，轉左泡狗客串反而好左少少
立田仍然係計時炸彈
右邊艾爾仙奴都係攻強於守

中場幾個用波一路都幾好

前面卡連奴斯都幾好波，尋日入果時幾有功架，西澤健太可以屈下死球，金子翔太同後藤優介把握力都麻麻但一個屈速一場攻守都滿場飛，反而鄧達同隊波唔太夾

季初呢隊野係咁輸都堅持打傳控真係服，當然今季冇降班係太把空間試陣

比甲聖圖爾登中村敬斗同優磨bb正選
松原后後備

櫻花簽到坂元真係好撚幸福

Yuma bb 1-0

巴打分折得好詳細
我都係睇左幾場 對衣班波幾有好感 好多小組配合 可能下年見真章

反磨大軍可唔可以出嚟講2句

有2個 唔開名啦

射空門
-6

真係傻鳩先反Yuma

垃圾都捧
獸平球玉入波又冇人講

回家吧

想問下大家睇j league/j2 通常用咩網睇

支持清水心跳
好懷念廿年前，1999年時曾經攞過次階段冠軍+當屆總亞軍。唔知幾時再見到清水再攞冠軍

剩係知鈴木依家叫做外流成功
某日職第一人依家仲係日本同柒野一齊柒下柒下

低清雞寶網

Ｃ大阪坂元、視察の森保監督の前で存在感アピール

比錢睇可以睇dazn 免費就cable 或者大陸網

I would thoroughly recommend that ypu should read the monthly baseball magazines in your own time.

15/8 中午12:55 J1 札幌岡薩多 vs 川崎前鋒
香港開電視77台

香港課金Dazn難唔難搞

【森岡比甲首球奠勝 淺野拓磨接連建功】

比甲同俄超已經率先喺上周末開季，日本球員都有好開始。森岡亮太喺今季比甲第一場波把握對手傳送失誤單刀入波，佢效力嘅沙勒羅瓦亦靠呢個入波以1：0作客擊敗上屆冠軍布魯日。至於鈴木優磨尋晚亦喺開波2分鐘就建功，協助聖圖爾登以2：1擊敗上屆亞軍根特，新加盟嘅中村敬斗亦有正選上陣，另外3名日本球員就無緣上陣，松原后喺後備席坐足全場，伊藤達哉同丹尼爾舒密特直頭冇入大名單。而伊東純也尋晚亦踢足全場，協助亨克首戰贏波。

至於更早開季嘅塞爾維亞超已經踢咗3輪，淺野拓磨3場都正選上陣，而且尋晚入波協助柏迪遜以4球大勝，亦係佢連續第2場入波。橋本拳人就喺俄超首度上陣，佢喺下半場38分鐘後備入替，協助羅斯托夫首戰作客以1：0輕取坦波夫。另外德甲同荷甲球隊已經踢緊季前熱身賽，遠藤航喺前晚史特加以5：0大勝德乙球隊辛德侯森都有建功。
From: J League情報站

好似已經可以用paypal
vpn最難搞 唔係隻隻vpn都呃到DAZN個系統

好似話年底dazn有國際版 唔知有冇丁咧

Ｊ１横浜ＦＣの下平隆宏監督（４８）が１０日、１－０で勝利したルヴァン杯１次リーグ第２節の鳥栖戦（駅スタ）に続き、第３節の札幌戦（札幌ド）でもＦＷ三浦知良（５３）の先発起用を示唆した。

又出廢老

而家丁咧個版權喺馬會買左之後比有線播？
如果將來有國際版，希望可以好似日版咁可以自己揀想睇既比賽黎睇

冇乜可能有啦 轉播權係香港通常都獨家

Villarreal CF and Real Madrid have reached an agreement for the loan of the Japanese midfielder Takefusa Kubo, who will play for the Yellows for the 2020/21 season.

横浜 柏の長身ブラジル人FW獲得へ!1メートル88技巧派も今季は出番減
2020年08月11日 05:30

水手做乜又簽前鋒，仲要借個傻既

唉跟愛狗條撚樣

愛狗黎之前傾好左 又要浪費球員生命

鳥栖・金明輝監督が新型コロナ感染

丁咧玩撚完

真係爆到全國都係

唔驚 信足協

開定
【J from home】2020 日本代表及日本職業聯賽討論 4 嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

搞事呀

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

【J from home】2020 日本代表及日本職業聯賽討論 4 嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞